［緊急］cctvb直播，影哂沙田新城市侮辱國旗既人既大頭

侮辱國旗可以告得
目測好多人淨係口罩好易認樣

係時候要搞鳩TVB

次撚次都係咁

噴黑國旗嗰幾條友
認到樣真係拉得

黑衫四眼仔你得個口罩上撚哂鏡呀

公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年[

換季啦！大家記得去剪個髮呀
衫褲都最好換一換啦！

Rthk 都影到
大佬呀 可唔可以唔好戴個口罩就做e d 野
仲要明知搞國旗佢實jer 住黎拉

推

push

私人地方，唔係公開

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

#沙田 1618 新城市外有一塊燒過嘅五星旗 死因冇可疑

點解唔掉落城門河

見到掉入垃圾‘車’
差佬執番就可以做物證

一定應該去城門河

仲有位手足戴黑口罩 髮型好易認呀
襯轉天氣快快手去換個新髮型

我見倒件紅色衫黎，邊個話係國旗？

發生左就檢討改善下次小心啦
今次影到嗰d 已經影左，無得marn

得意忘形
基本口罩野都唔記得哂
和理非都要醒少少
你依家對抗既係暴政, 唔係你老細呀

包實先啦屌

開p咁玩

走果陣唔應包實d呀,大佬

掂過旗嘅人唔該
換髮型 修眉 有眼鏡換眼鏡
著過嘅衫褲鞋襪書包帽扔曬佢
手機殻怕嘅換埋佢
你地好撚勇 但保護自己係首要條件

走唔好用八達通 入銀！
最好換套衫先翻屋企

請正名，唔係國旗，係中國國旗

撐警大會起碼有幾千人踩過國旗 係咪可以篤哂？

我地有停過嗎

上咗鏡既起碼十個以上告得啦

街坊買飯 買外賣 去超市購物 謝謝

換衫換台轉髮型

仲有2個扔旗落垃圾桶， 得個口罩

有個肥肥地金毛好易認

掉全身衫，鞋，剪頭髮

有線都影到啦 唔好成日懶記者影你 有啲功夫要自己做好啲 做呢啲一定要遮好先做

可能今日就被捉， 好似星期六咁

推呀

得口罩好易出事

自衛同國旗都係啦
做多啲預防措施先做野

唉，大家唔好咁開心，至少做好保護措施先玩
Black bloc 先去踩
唔想因為咁樣而有人比人告

拒晒啲衫佢

同問

手足有呢d 搶fo action 之前唔該cover 返全身
最好100% cover 晒, 做完就即掉裝
呢d 事後拉左好多個啦

有d危機意識都好呀

咪係,班狗做咩蒙哂面

做呢d野一定要好好保護自己

cctvb 正 hi hi

係呀，換衫掉袋

幾時全民遮曬塊面，好似伊斯蘭咁，用件衫穿入個頭，兩個手袖打個結就搞掂

快樂抗爭...但都要用下腦

依家係又入唔係又入

保護下自己
下次再改進

唔該遮埋對眼啦 好易認呀

XXXXXL肥佬碼

頭先行過見有人戴個口罩就去噴cctv

中共通常都郁辱旗先

各位可以比銭佢地買過晒新，千祈要換裝

支持搞

但你如果想搞嘅
記得保護好自己

你都唔想我地擔心架嘛 係咪

睇黎要準備去大手入cap帽 懞面布下次係現場派

16:59火車站，5-6架 狗車走緊 城門河方向

推
保護自己

推到現場見到！

我好擔心沙田手足出事

五毛

今日先剪會唔會太遲
你d hkid social media剷哂先講

你搞國旗呢d一定要包到女伊斯蘭教徒咁

班狗官最撚緊張國旗

五毛做咩話d毅進畜牲

有人噴黑 做得好

Cctvb真係要清算
我幾肯定佢地依家轉用手機偷影

tvb無一個係無辜

條罪好似流流地

熱血公民立法會議員鄭松泰被控「侮辱國旗罪」及「侮辱區旗罪」罪成，被判罰款共5000元。裁判官判決時指，倒插國旗及區旗的行為，是公開侮辱了國旗及區旗的尊嚴。鄭松泰散庭後批評，事件反映政權「有殺錯無放過」，構成某種恐懼。

記者真係好賤
影到義士有獎金咩

HIT AND RUN

袁志偉要求can man幫黑警捉人

推
可唔可以保護自己多啲呀

案底加48hours，重有機會坐。

你快撚d仆街啦
起完你底發現你on99

踩同噴黑應該嚴重好多

手足係咪無面巾口罩唔夠架

玩旗嘅快D轉季換衫散，隔離post有消息，新城市叫商户收舖，晏D又放狗入嚟

義士咁做都係想記者影，
依家記者順你意影，
又吊記者

手足小心

cctvb死全家

袁志偉死全家

佢倒插都五千啦
拉返去玩你48，你要請律師打，心理壓力都係成本
同埋而家佢一定判阻嚇性刑罰
明知政府最緊張支那旗同徽，應該要更小心

幫推

玩旗就唔該做足啲啦, 衰咁多次仲唔夠中共唔會放過

咁樣比人落charge 真係好唔抵， 一件衫已經可以包住個頭啦。

尋晚除暴安良又係， 有d 人連口罩都冇。 和理非都要保護自己呀。

次次睇到都好心疼， 港共實搞9 你架

屌rthk老母 係黃媒就咪撚影住晒啦

1720 城門隧道轉車站
出沙田方向有狗 set左roadblock

唔掟可以放住係fd 屋企先 or 比fd 用啦

CCTVB個發射站係邊？拎黎練火魔法啦

做呢d之前根本就要包到實晒先做

係時候要搞搞Rthk了

rthk都影到 駛唔駛搞埋佢

做咩要拆新城市？

cap 帽街邊 2x 蚊咋ma, e+ 根本係基本野。 之前d 和理非遊行，我cap 帽，口罩加太陽眼鏡。 D fd 問我係唔係咁誇張。 其實係基本配備lor 一d 都唔誇張

RTHK唔係黃媒

議員 5000, 無名無姓有可能要坐架

【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食屎啦，每日洗版任務 - 滴露

Dhlm

咁就更加要屌 呢個時候仲有得中立?@大雄bully圖

點解搞國旗唔搞黨旗

新聞自由, 佢鐘意報乜就報乜, 你最多唔睇, 係咪要搞到人地變大公文滙先得?
UNDER政府但係人地真係好中立, 用字好中性, 唔好好似班藍絲係唔係都嘈

Push

電視城太山長水遠，對付記者就會被視為破壞新聞自由，所以自己保護好自己啦！

係時候咗好耐
抵制活動藝人廣告商都好似冇乜效，一大條東江水喉射住，令佢蝕水係咪真係work

fb ig 電話del 相

掉衫啊!!!!
你地個頭好7啊
去搞搞佢啊!!!!!

反民主

Agger

推呀屌

要有人睇tvb話比channel知